中蝈大學生民怨沸騰，微博一致反對大學集中營式管理

笑死，如果比着係香港，學校都拆撚咗你
唔知可唔可以乘機connect佢地，激起佢地嘅反對聲音呢

推

冇可能連結到佢哋

一個共產鐵拳打落黎 佢哋就變返契弟

呢啲時候話返佢哋反中亂港就啱啦

睇吓呢一拳打落去佢哋嗰度有幾痛

基本上上面全國大學生都勁撚不滿，令佢哋終於明白失去自由嘅可怕，有冇可能因為呢件事慢慢循序漸進咁改變佢哋嘅思想呢

發少一陣夢
班垃圾呢頭嘈完果頭就算
支那人最冇骨氣

香港大學生被侵犯：中大之役 理大之役
支那大學生被侵犯：微博好嬲好嬲 但係都係唔屌個制度 剩係敢屌教育部

唔該唔好再將兩個地方溝埋一齊講
因為根本就唔撚同

支那人就該被管

咁不滿, QUIT U 囉

还有党呀
屌你老母死蝗蟲

無得出學校蹦迪同識有錢仔
男既就無得出去屌雞 慘

只係為自己利益，新疆d集中營都係冇自由支那狗知道左只會話維吾爾人抵死

又話0確診 搞咁撚多野做乜鳩

同意
其人之道還其人之身

屌到時10月1號解放返佢哋又多謝祖國㗎la奴性重到咁，不過至少改變少少都好呀

做得支那人邊會有人權
畜生黎咋你

我都真係覺得佢哋好撚廢，俾人好似畜生咁困係學校入邊，你出入嘅自由都冇，偏偏成個支蝈包括中小學生都可以去吃喝玩樂佢哋咁樣都可以唔反抗我真係吹鳩漲

真。賤畜

補條微博link俾大家睇吓幾熱鬧

冇可能，自從見到班支那人當初猛嘈話武漢封城等死冇人理，到依家又搏命吹奏共慘黨，就睇穿左班廢鳩。一日為奴，終生為奴

国家都係為你地好，聽話啦

韮菜都學人講人權，死淨把口

呢個真，永遠唔好相信支那人

8964仲唔夠？

支那賤畜玩左你30幾年 今日既仲講connect既除非你係賤種大中華膠

巴打冷靜d我都係問下有無呢個可能啫

你啱，奴性根深蒂固